# React Dashboard Project

Цей проект є дашбордом, створеним за допомогою React, що дозволяє візуалізувати статистику продажів, замовлень, відвідувачів та курси валют. Це інтерактивний інтерфейс, що включає графіки, таблиці та різні види статистики. Адаптований під різні розміри екрану

## Опис проекту

Проект складається з кількох основних компонентів:

- **Пошук**: Дозволяє користувачам шукати інформацію в межах сайту.
- **Курси валют**: Виводить актуальні курси валют до гривні.
- **Таблиця продажів**: Відображає дані про продажі, замовлення, продукцію та нових клієнтів.
- **Діаграми**: Використовуються для візуалізації даних про рівень продажів, виконання замовлень, доходи та кількість відвідувачів.
- **Статистика відвідувачів**: Показує дані про нових відвідувачів за місяць.

## Технології

- **React** - Для створення інтерфейсу.
- **Recharts** - Для побудови графіків і діаграм.
- **CountUp** - Для анімації лічильників.
- **API** - Використовуються API для отримання актуальних даних (курси валют).

## Структура проекту

- **src/**
  - **assets/**: Містить зображення та інші статичні ресурси.
  - **components/**: Компоненти React для різних частин інтерфейсу (наприклад, `MainContent`, `Sidebar`).
  - **App.js**: Основний компонент додатку.
  - **MainContent.css**: Стилі для головного вмісту дашборду.

## Інсталяція та запуск

Щоб запустити проект локально, виконайте наступні кроки:

1. Клонуйте репозиторій:
    ```bash
    git clone <url-репозиторію>
    ```

2. Перейдіть до каталогу проекту:
    ```bash
    cd dashboard-project
    ```

3. Встановіть залежності:
    ```bash
    npm install
    ```

4. Запустіть проект:
    ```bash
    npm start
    ```

5. Відкрийте браузер і перейдіть за адресою:
    ```
    http://localhost:5173
    ```

## Функціональність

1. **Пошук**: Дозволяє знаходити інформацію на сайті за введеним запитом.
2. **Курси валют**: Виводяться актуальні курси валют на основі даних з API.
3. **Секція продажів**: Показує статистику по продажах, нових клієнтах і товарах.
4. **Діаграми**:
   - **Рівень продажів**: Бар-чарт для показу рівня продажів по місяцях.
   - **Виконання замовлень**: Лінійний графік для порівняння виконаних замовлень за поточний і попередній місяці.
   - **Доходи**: Лінійний графік для відображення доходів по місяцях.
5. **Дані про відвідувачів**: Показує кількість нових відвідувачів по місяцях.

## Майбутні можливості

- Додавання додаткових графіків та діаграм для кращого аналізу даних.
- Підключення до реальних API для отримання даних про відвідувачів, продажі та доходи.

